好彩梁家輝唔係環保撚

張家輝應該消化唔到。